東張又追擊我地屯門歌舞師

咪再影啦 阻住搵食

樓主畀d創意得唔得

見樓主茅人理
幫樓豬推多一次咁大把

支那老雞就支那老雞啦
歌舞師改埋名做青春肉女波后好未

尊重下樓豬啦

你個名